最後，飛船使用火箭推進器進一步減速，然後使用一種稱為“空中起重機”的系統將漫遊者降落到地面的最後距離。美國宇航局“毅力”號火星車著陸，執行搜尋前世的任務。|喬爾·阿肯巴赫、薩拉·卡普蘭、本·瓜裡諾| 2021年2月18日|華盛頓郵報|
著陸是在巡遊星際空間和俯衝火星大氣層的最後，當時漫遊者及其火箭支撐的起重機卸下降落傘、隔熱罩和高速飛行。“毅力”號火星車已安全降落在火星上|約翰·蒂默| 2021年2月18日| Ars Technica
當我站在成堆的紙鶴、填充動物和聖經中時，我知道我不會很快忘記那一幕。一些物體會讓我們想起大流行結束很久之後的情景|特里薩·巴爾加斯| 2021年2月17日|華盛頓郵報|
美國地質調查局的傑西卡·菲茨帕特里克（Jessica Fitzpatrick）在一封電子郵件中寫道：“幼鶴是好奇的動物，有時會吃不該吃的東西。”。國家動物園的野生命名靈感，從比利·喬爾到金女郎|約翰·凱利| 2021年1月25日|華盛頓郵報|
如果一對夫婦更喜歡捐款而不是慈善機構，那麼客人可以向慈善機構捐款，什麼也不給，或者給這對夫婦開支票——然後他們可以捐款，自己消費，或者摺疊成起重機。卡羅琳·哈克斯：我們從來沒有什麼話要對彼此說，這是個問題嗎|卡羅琳·哈克斯| 2021年1月2日|華盛頓郵報
激動的是，沙欣沒有浪費時間，開始採訪外科醫生，決定在加利福尼亞州格林佈雷的柯蒂斯·克雷恩醫生。保險公司承諾重新分配性別。然後他們犯了一個錯誤|James Joiner | 2014年12月29日|每日野獸
在我們見面的時候，玉姬從一個塑料盒子裡拿出一個小紙鶴，放在我的手掌裡。杜魯門的孫子&日本原子彈倖存者：和解的故事|克利夫頓·杜魯門·丹尼爾| 2014年8月5日|每日野獸
這是一個由百靈鶴東方合作組織運營的項目。密西西比河馬、泰迪熊和其他奇怪的野獸|斯科特·波奇| 2014年7月25日|每日野獸
如果我在網上仔細看的話，我會發現你穿著一套叫鶴服的視頻嗎？密西西比河馬、泰迪熊和其他奇怪的野獸|斯科特·波奇| 2014年7月25日|每日野獸
我把它做成了實物，演員們真的被吊在離地面100英尺的起重機上。米歇爾·岡德里（Michel Gondry）在《情調靛青》（Mood Indigo）、坎耶·韋斯特（Kanye West）和《永恆的陽光》（Evernal Sunshine）十週年紀念日上的表演《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年7月20日《每日野獸》
一個巨大的遊戲袋掛在他的背上，子彈裝在羚羊角或鶴嘴上。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
他們這樣做了，克雷恩抬起頭來，用一雙不那麼輕蔑的眼睛看著那個胖五金人。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
“一萬八百，”克蘭的年輕人絕望地叫道。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
他回到他的五金店，等待克雷恩和基思開始他們不可避免的伐木作業。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
經過長時間的耽擱，克雷恩和基思假裝要建造營地，並開始伐木。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭